有冇分手之後，隔左一段時間重新再遇上？

好想知到底有冇呢種電視劇橋段

然後扮唔識

有, 招呼無打掂行掂過

有 睥左佢一眼 繼續同班朋友傾計
班朋友仲要係mutual friend黎

我意思重新再係埋一齊

睇少d韓劇啦 gap王

有 不過結果都係散

隻抽呀

有，好似享利蘇金寶法明尼咁

有 不過已經唔似以前咁

最尾呢？

遇過，但扮唔識

唔好搗亂😑

同一間，周不時撞到都當見佢唔到

其實仲一齊緊 只係有好多野都變 例如同一樣類似既野發生 今時今日既反應唔同晒

佢對你嘅心冇變咪得
相處方面大家可以互相就下
人點都會變嘅 如果唔影響你地之間嘅感情我覺得可以接受

我都想聽下成功例子，好想一齊返

有，分手後半年喺街撞到過佢拖住新仔，但佢見到我即刻喊左，dum低左新仔仔一邊單獨行黎同我傾計傾左15分鐘傾

利申:無復合，依家分左2年佢依然好憎我封鎖晒我

地鐵同車撞到兩次 當睇唔到

同你講左咩？
開頭係邊個講分手先？
如果大家仲係單身 何不去馬重拾對佢嘅愛
話唔定佢就係陪你行一世嘅人呢

因咩事而分手？
有冇聯絡對方？

佢話當為佢好叫我少d踏足佢住嗰區 一見到我就諗起以前d唔開心事 然後咪傾下近況咁，嗰晚當面傾左15分鐘，但走左我番到屋企夜晚佢有再主動打電話黎，傾左3個幾鐘，傾既內容都好sweet好似番番以前咁，我都知自己以前實在太衰傷害得佢好深，嗰晚傾完我都忍手無再煩佢，當俾大家一個美好回憶就算了

依家都分左手2年擺低得7788，開始重新上路，亦都有新既對象，但始終間唔中都會諗起佢

巴打拍咗幾耐？

冇呀 從來冇係街撞過 有時會諗如果有日見到佢拖住新女朋友 我會點反應